今時今日咁既局面，係政府一手做成既

People should not be afraid of their goverment,
goverment should be afraid of their people

當權者同我地都要記住呢句